[你們的女神] 俾人叫「砵仔糕」 王子涵：心裡面暗爽一下

不得不佩服TVB劇集嘅魔力，就好似熱播中嘅《荷里活有個大老千》，外間反應好，連帶入面嘅演員亦成功入屋，好似晶哥寶貝女嘅王子涵咁。今次呢個角色加深觀眾對子涵嘅認識，呢個「砵仔糕」唔止好味，仲好睇得、演得添 ！

王晶監製、TVB熱播劇集《荷里活有個大老千》，自播出以來一直廣受觀眾歡迎，該劇的演員陣容鼎盛，當中包括老戲骨鄭則仕，王晶的女兒王子涵則在劇內飾演他的女兒丁小雨（砵仔糕）。王子涵自15年簽約TVB後首當女主角，觀眾不但受落，更令她成功「入屋」，她昨日出席該劇的新春飯敍時，坦言現時行街會有好多人向她大呼其劇中花名「砵仔糕」，若收視更進一步，她會大膽向爸爸提議開拍續集呢！

昨日王晶、王子涵、張慧儀、李施嬅、莊思敏，以及首度現身宣傳該劇的鄭則仕和蔡瀚億，齊齊出席新春飯敍。王子涵坦言：「唔捨得套劇咁快就播完，早排行街時，有街坊仲叫我劇中個名『砵仔糕』或『糕姐」，我覺得好似多咗班屋企人咁，就算去泰國遇到香港旅客時，都有人要求同我合照，好開心！」

曾被叫錯「大菜糕」

王子涵笑言，雖然曾有人叫錯她做「大菜糕」，但冇所謂，皆因自劇集播出後，她的人氣一直急升，早前她曾在IG開心地宣佈，她的追隨者人數已突破30K（即3萬人），令她非常興奮。王子涵期望之後可以拍更多的劇集，問她可有要求爸爸王晶開拍《荷》劇續集？王子涵說：「若然劇集平均收視再高啲，我會大膽提議爸爸，希望有日再可以見到大家。」

P完都樣衰衰,, 不過睇劇更樣衰

係連登仔彈人

砵仔糕好靚